{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019756",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2112676000/namwon-bali-nam-won-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698757871461&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6084628&destination=%EC%A0%84%EC%A3%BC%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.828507%2C127.116317&sort=RECOMMENDED&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=231043694&selectedRatePlan=280296711&expediaPropertyId=65989875&searchId=6fbda539-e4a3-48bc-a3c3-6c0693b92515",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남원 발리"
    },
    "text": "南原バリ (남원 발리)\n南原を訪問する際の宿泊は南原バリを選択することをお勧めします。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典を提供しています。ホテルサイズ : 31個の客室 , チェックイン開始時間:15:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "南原バリは何を提供していますか？",
            "answer": "南原バリはWiFiとセルフ駐車の無料特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "南原バリの客室数はいくつですか？",
            "answer": "南原バリは31個の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "南原バリのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "南原バリのチェックインは15:00から、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "南原バリの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "南原バリの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "南原バリでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "南原バリでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がございます。詳細は予約確認メールに記載されていますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "南原バリの特別チェックインのご案内はありますか？",
            "answer": "南原バリの特別チェックインのご案内については、予約確認メールに記載されている連絡先に事前に連絡いただき、宿泊施設からの指示に従ってください。"
        },
        {
            "question": "南原バリへのチェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "南原バリへのチェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要となる場合があります。"
        },
        {
            "question": "南原バリではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "南原バリではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "南原バリではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "南原バリでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "南原バリの駐車場の案内はありますか？",
            "answer": "南原バリでは無料のセルフ駐車が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "南原バリでは喫煙ができますか？",
            "answer": "南原バリでは指定された喫煙区域でのみ喫煙が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 339,
        "QA": 506
    }
}